Шахматный ферзь
==============

Шахматный ферзь ходит по диагонали, горизонтали или вертикали. Даны две различные клетки шахматной доски, определите, может ли ферзь попасть с первой клетки на вторую одним ходом.

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход четыре числа от 1 до 8 каждое, задающие номер столбца и номер строки сначала для первой клетки, потом для второй клетки.

---
## Формат выходных данных ##

Программа должна вывести YES, если из первой клетки ходом ферзя можно попасть во вторую или NO в противном случае.

---
## Sample Input 1: ##
```
1
1
2
2
```

---
## Sample Output 1: ##
```
YES
```

---
## Sample Input 2: ##
```
1
1
2
3
```

---
## Sample Output 2: ##
```
NO
```
